［85七區三罷］聽日去金鐘發夢嘅入一入黎

香港人加油！

光復香港 時代革命

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

推

大大力推